為咗復工可以去到幾盡，深圳三日0確診

啲蝗仔同水貨客好快返嚟

太神奇 呢個國家

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

開返簽證, 下一步肯定係開羅湖落馬州

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

Data 假，真係復工就等爆第二波

支那數據

呃到人呃唔到病毒 最好快d復工 怕你唔支爆

其實好多都復左工

到時就唔會再叫呢隻肺炎
改個名叫新流感，世界人人有份

香港人請注意，第二波支那武漢病毒攻擊，一律避開支那人

復工日期係？

我們接受他們說謊

遲啲得返香港係咁加

勁過香港

三口唔做測試，咁自然就三日零確診。

終於可以上去飲heytea 了

開工！

請信國家，可防可控。

封城前幾日，香港中招人數多過武漢

一有發燒 就捉走/ 封佢地係屋入面
無事 大家返工啦

唔驗咪冇人確診囉

為咗復工，深圳盡d定醫護工會盡d?

唔係點叫做血汗工廠.....
發燒都要做 死左就即燒

新計算方法：唔計

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

用曬試劑咪唔洗測試囉

爆左都係0確診
吹咩

香港都未見0，我唔撚信廣東省得

部分啦 工廠肯定唔夠人 間間都拖住先 辦公室有人嘅

嘩，港男又可以上去叫雞了

深圳開返關 但香港人無行動？

其實上星期已要求
但深圳當地話要申請批咗先 所以都係有限度
三月就真係全復啦
現在好多間都唔敢復晒 怕一個有就成間封

香港就黎會解封

支持重新開關
攬炒

假撚到

開工啦屌

毅進甴快啲死上去食海底撈啦

好多廠呢個禮拜中都通知話管理層番左去
下星期一全面復工，即係黎緊星期六日全地交通會全面交叉感染

計劃抗疫

唔是話富士康得二千五人復咗工咩？

終國速度

唔驗 咪 唔確診

又win

丫sir 要食海底撈

好易啫，完全唔做測試，咁咪一定零確診囉…

有冇留意，早兩日已經又修改＂確診＂嘅定義，依家單憑臨床觀測到嘅，唔會歸類做確診㗎啦！

good job!

同花迷笑阿朗有咩分別

tap-in唔計 十二碼唔計 屈高唔計

其實一切都好正常丫 再唔開返個經濟想唔爆都唔得 橫死掂死就博一舖姐 但以係馬交既經驗 呢D賭命通常都係賭輸

中共攬炒全球

唔驗咪冇確診，雙贏呀

真攬炒

笑死

利害了我的國

沒事兒沒事兒

準備復工大爆發

假到

呢個真
跟住就會一車車送返d外省人落黎
到時就真係攬炒

最怕你唔復工

走水貨走到爆炸

冇得睇醫生就冇人病啦

開返關口又點 如果都係要隔離14日的話 根本簽唔到証黎香港

全中国處處0確診, 個個已康復
但香港日日有新增

香港正式成為強国的軟肋

香港都仲有零星個案，深圳真係可以做到幾日零？

做個勇敢支國人,寧死不確診

鑽石公主號可以一個感染600個（依家條數仲升緊）…

南韓一個大媽可以爆幾十個（又係未截數）…

新加坡開個會，又一個爆十幾個，仲跟手傳去英國、法國…

香港打邊爐家族，都起碼一個爆十零個…

你同我講深圳三日零確診？

真係笑而不語啦…

發燒新定義
一發 即燒!

深圳有幾污糟
大家心照啦

我都唔信佢地係每日0確診
一定每日都有幾個

不過無可否認佢地高壓手法
例如兩日先比出街一次
係真係好有用

武漢個班難講啲
成個城市好似生化危機咁

未出發
先興奮

iq test 黎

習大好勁出一句聲d病毒就驚左佢

咁就pk

部分簽證已經恢復返

加左都唔停工, 吹呀??

返學 就業 新移民 開放返果d 全部過14日簽證

可以入香港免費隔離

咁又係, 唔信復課之後班雙非會夠膽返
如果仲有14日隔離嘅話

點解安徽省效果不佳，但係個建議復工日最早

因為結束時間減五日等於復工日子

復工之後永續0確診

你信d人 會隔離？就算係 有免費三餐食宿 醫療 怕咩？

真係cls..

其實，唔係完全出唔到街（除咗少數真係實行類似軍管嘅地區）…

只不過係，出入個别住宅屋苑(所謂小區），要量體溫做登記（外人唔俾出入）… 有啲舊區其實未必可以嚴格執行…

又有部份地區，有啲人識得驚，買唔到口罩，就選擇唔出街，係咁樣咋… 你估真係可以完全隔絕人同人嘅接觸呀？

就算真係唔出街，都唔排除傳俾屋企人，又或者屋苑內部傳播（去水喉、廁渠嗰啲…），點可能零感染吖…

為咗攪炒可以去到幾盡

美國/俄佬彩你都on9
支那個2.1死亡率已經好撚假

流感有2.1%死亡率

要改啦
是病毒才是真的

一定唔會夠人
好多地區玩封城, 連個人都出唔到去,仲話要返工

去澳門醫啦
咁撚耐一單都冇多過
澳門醫療一定好撚掂

唔發放病毒測試工具落去咪唔會有確診囉

效果不佳都結束到厲害了，我的國

快d復工
幾驚隻毒後繼冇力

支那人咁唔可靠, 過完關失晒蹤已經搞掂

死快D

一復工就零確診

全部困係屋企唔比出街去醫院咪冇確診囉屌

等大攬炒

唔做測試咪唔會確診囉

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

開工就零感染
其他省識做啦
唔知武漢幾時復工呢

廣州四日0確診

老豆揾仔

全部都係寫得正面。。。

預計疫情結束時間有冇咁準確到邊一日

廣州大到咁都零

其實係咪已經真係控制到

屌武漢肺閪

中國是最強。。。。前來前來。。。。

一齊前來中毒吧

好假

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

根本cls，
如果搞到生產鏈污染仲大鑊，
到時全球禁貨

［國際戰線］強制復工=輸出病毒，全球應抵制中國貨

唔驗唔確診唔醫咁就唔人武廢數，玩到咁大，真係當啲人係豬咁，一陣全國人都中曬變毒國全球封你就好睇

真係想控制疫情就要全國學武漢
唔出街30日

支持復工
唔復工點樣感染多d人
邊有民怨民憤

有個女嘅唔郁